其實巴基之星係咪俾田泰安搞散咗

同威爾頓步步友一樣

5050 8080都係

下隻紅衣醒神

田雞

剩係識死chok

呢張經典

場

唔明

最外疊 握手位